[推到完場] 汪明荃50週年世紀盛宴

大家有乜野想同阿姐講

恭喜晒

嚇死人咩~嚇到個心離一離呀

有deep v睇

係咪有阿婆的祈禱聽

我

就做la

想聽佢既金曲

等聽阿婆的祈禱